恭喜歐洲金靴獎得主！恩莫比利！！！

歐洲第一前鋒，實至名歸

唔係利雲咩？
利雲入咁多波，多到金球獎大熱喎

恩莫比利入波多過條德甲刷數據撚啦

係都華dee先啦下話

拉素同拜狗比

你個名

屌你老母死火狗

啲拜狗上星期仲開哂post 申冤咁

你考試一定唔合格

德甲係刷，意甲就唔係刷，乜撚？

拜迷話俾人偷左個金球架喎
而家連金靴都俾人偷埋？

講到拎硬

德甲得34場

係拎硬架
歐聯（16強之前）神射手添

笑閪？

意甲有拉素祖記國米(今年歐聯都唔差，兩回合計勁過多仔)亞特蘭大拿坡里(屌打利記)都唔錯，德甲頂多加多隊多仔見得下人

德甲平均戰力係弱呀
歐聯可以俾人炒7-0
當當拜狗都唔夠痢打
得啖笑

多仔唔入流啦
拜迷根本冇當佢係威脅

打贏車路士就打飛機當自己霸主

拉素中間仲同祖記差幾分波

3-0車狗 你隊阿狗得唔得丫

利雲世一

音樂比利換利雲應該入唔到歐戰

星期六 我阿大炒軒啦

差唔多一半入波係佢

冇錯

列貝利個時又係咁
而家又係咁

又迫害

拉，推翻行動po

祖甲太垃圾，入波數應該除二

當Email condom?

德甲踢得34場
好難比較嘅其實

但係金靴獎又真係照計....

佢割左pun

音樂比利？

恩莫畀痢

好似入左16球12碼？

巴斯杜斯真係好撚廢

領先過

好撚耐冇見會然音樂比利

咪又係靠阿狗青訓基拿比

意假啲波唔係打防守型咩 係其他隊太廢定係拉素係進攻型